唔知華美倫同恩尼斯達有冇去過飛田新地叫雞呢？

未必肯做小白生意

應該叫外賣啦

大衛韋拿呢咁？

問你老母咪知

我話無你都唔信啦

神戶大把會所啦

神戶都有雞叫 洗撚落飛田

好奇問問有邊個城市冇雞叫

費托呢

5G 但日本大城市一定有

西班牙班人好少花邊新聞

華美倫比利時人

梵蒂岡

小白 韋拿果啲 個個都少新聞 個個都恩愛

又啱

印度所有城市

所以d牧師神父成日搞男童

有錢邊度都有雞叫